#Exo POO

Il faut faire ce qu'il y a demandé dans le fichier `index.ts`

Pour lancer le script `npm run run`

Ne modifiez que `index.ts` et le dossier `class`. Si vous bidouillez ailleurs ça risque de ne plus fonctionner.

Bon courage